陳煩：事故不排除為警察亂射導致彈殼遺留路軌所致

陳煩呢條友大家睇漏左佢，又奸又串又不作為

唔排除係被雷射槍切斷路軌....

我懷疑係黑衫嗌口號
嗌到路軌都爛埋